[title: il ruvido, il bianco e il freddo]

Spinta di forza verso il tavolo di marmo  
è tutto tuo il ruvido, il bianco, il freddo.  

La pelle, il brivido e le tue le gambe  
sono accostate a protezione della mano.  

Il seno e il ventre sono pigiati con furia  
sei violata dal basso e con poco ritegno. [m]  
